其實港實測唔係東方架咩??點解係黃Channel??

我見黃Channel名單有佢地

做馬實測

港呢啲都係東方
之後分拆咗出嚟就變咗黃lu

原來係東方架
留意多D先

咁而家同東方仲有冇關係?

但佢地d片好黃吓wo

我都有睇
內容都黃

所以就奇怪如果同東方有關係
點解可以咁黃

佢又唔係黨企
扮黃抽下政治水 攞年輕網上market
可能仲好做過佢紙媒

平時扮黃儲fans
大是大非先出黎控制輿論

同hk01一樣
=============
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

所以希望大家留意下

香港01都係啦

push

佢係東方㗎，啲人係都要塞錢比東方

https://tv.on.cc/?section=20200103

認同
不嬲唔撚睇佢

個兩條女好唔掂
俾人成個感覺係淨係識玩 0內涵

幫東方搵黃金